Apple 出左最新產品 imask

全球新型冠狀病毒（COVID-19）疫情越來越險峻，歐美不僅確診數快速飆升，更嚴重的是醫療物資不足的問題，也讓許多私人企業紛紛投入「國家隊」的行列，開始協助製造口罩、乾洗手、防護衣、面罩等防疫物資。

蘋果執行長Tim Cook稍早於Twitter宣布，蘋果已通過供應鏈採購了超過2,000萬個口罩，預計透過各級政府單位捐贈到全美最迫切需要的單位。另外，蘋果也已經整合了設計、工程、運營、包裝團隊，並與供應商合作，為醫務人員設計並生產了醫用防護面罩，可以快速穿戴並彈性適用於各種頭型，將於本週之內提供100萬枚，並預計之後每週提供超過100萬枚給美國醫療人員使用，正式宣告「Apple Can Help」。

除此之外，蘋果在3月中之前已經捐款幫助治療患者至少達1,500萬美元且持續增加中，也依照CDC指南在美國推出全新的COVID-19網站

April fool?

imask係三月時的fake news，
但除此以外都係真。

anyway, blocked.

無聊？